而家重有咩股票畫圖網或者軟件？

大家用咩軟件或者網站畫圖？可否分享下。最好係免費

類似invest tab 果啲

有無人

富途 software

Paint

小畫家

自己寫咪免費

我用開小畫家

你唔係用開手㗎咩

有時印出黎畫
咁樓主問用咩軟件呀嘛

tradingview 無得輸

玩美股就thinkorswim

呢排畫牛定熊呀

未有頭緒點畫

等你呀奈奈

AutoCAD